中大3點開記者會

蘋果live

凌晨3點？

Yes

推

借個位

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

乜鬼時間黎